加拿大總理杜魯多拒絕將維吾爾人在中國的待遇稱為種族滅絕

Prime Minister Justin Trudeau was not prepared to label the ongoing human rights abuses in China's Xinjiang province against the Uyghur people a genocide, saying the term needed to be "properly justified and demonstrated."

Trudeau's hesitance, he says, was "so as not to weaken the application of genocide in situations in the past."

同場加映：
渥太華聯邦政府與華為合作，為大學提供研發資金

雖然現任政府都有為香港人開大門，但記得去到加拿大都唔好信同投liberal

得祖國大英帝國先信得過 支拿大不了

睇完更加唔會選擇去加拿大

手足繼續 twitter 戰線做野逼加拿大做野

加拿大聯同58國發出聯合聲明，警告中共唔好響香港玩人質外交！英國朝野正討論香港會否變東柏林禁止出境！

牛逼死了支拿大

嚟加拿大投保守黨conservative，現任黨領立場一直撐香港

Conservative Leader Erin O'Toole is urging Canada to press the International Olympic Committee to move the 2022 Winter Olympics out of China, because, he says, Beijing is "committing genocide" against Uyghur Muslims and imposing a police state on Hong Kong

Trudeau正狗閪

保守黨黨領，抵制2022冬奧

Trudeau真係好垃圾

liberal = 美國民主黨

賣國政黨

好多香港人投紅

其實以現時證據嚟睇，雖然話蝗国唔係殺啲維族，而係監禁佢哋同所謂再教育，但我想問絕育唔計genocide咩絕育本身就係令佢哋唔會有下一代，咁即使佢哋依家冇殘殺維族人都好，唔係應該都計Genocide咩？

法律上既定義係包括強制絕育用令身心受創
但叫左genocide 好難同國民交代點解仲要同支那做生意
所以呢個政治問題唔係法律問題

幾時釋放孟晚賓？

Trudeau = 加拿大拜登

佢仲衰過拜登

其實即係左膠佢地成日講既東方主義
猶太人入集中營就彌天大罪
亞洲人就wfc

呢條撚樣其實連左膠都不如（老實講好多Twitter 左膠有為新疆人同藏人發聲）
佢只係一條偽左膠垃圾政棍

快㗎喇

所以佢帶綠帽真係有天理

幾時放華為太子女

多邊主義算唔算一敗塗地 連細佬都唔撚理佢

睇番二戰前猶太人由種族隔離去到入集中營，歐美國家都好似今日咁冇乜大動作。係去到二戰開打、最後打贏納粹德國，全世界先黎同情番猶太人姐 德國人又扮下唔知情咁

如果有幸幾十年後支爆，荷里活又會整返套「新彊的名單」㗎啦

其實唔算種族滅絕

只係種族同化

“properly justified and demonstrated.”
都幾顛，即係幫佢粉飾太平
納粹德國滅亡前,好多人都唔信有集中營 任意殺人

咁又太輕，監禁，洗腦，拆散家庭趕人逃離到山區鄰國，呢d講同化又美好得濟

只可以講佢地無殺晒d人已經係皇恩浩蕩

香港而家都有浸相同既味

真係支爆個日班偽善賤種即刻出黎「stand with hk 」啦

困住你。。強姦你。。。逼你墮胎。。。都唔係種族滅絕是什麼

杜狗魯

同化 係好溫性 係自願
滅絕係強逼係貶義
唔知你係腦殘定係五毛 咁都叫同化？

巴撚閉

feel到加拿大會裝大量cam

齊齊多邊主義奶共，岩哂拜登啊

人哋司法獨立

唔好激嬲中共啲frd

維吾爾族人權問題 《經濟學人》反對稱為「種族滅絕」

屌你老味 左膠唔係好大愛架咩應該？？

攬鈔都話支那唔係納粹啦 收皮啦 成班撚樣

殺人，軟禁人，派個人去每戶人家屋企同人d 女人訓強姦人 咁都叫同化 真係好撚野

仲有呀 搞到人地d 女人絕育埋都叫同化？

呢隻支那畜牲

加拿大兩名現任國會議員新民黨Niki Ashtn以及綠黨Paul Manly 首次公開支持釋放孟晚舟

如果承認左仲邊有棉用，唔通叫nigga種？

唔係啦
真係好多無知白皮豬唔知呢個世界發生咩事架
當然長期住係亞洲個d可能會知既

搞9侵侵已經知班賤種口傾套做另一套啦

種族清洗
大屠殺
集中營
是但配

即係香港有集中營 國際上都冇人會幫

連登仔個腦又要死機了
究竟移唔移民加拿大好

仲有樣野叫cultural genocide文化滅絕
當你種族滅絕唔算數，支共咁對新疆人肯定算係文化滅絕
逼佢地改變信仰又逼佢地絕育

英國 = 日落國
加拿大 = 支拿大
美國 = 左膠支國
台灣 = 唔放寛移民幫香港人 垃圾國

留返向香港 同 擁抱大灣區就最好

杜魯多真係好典型既偽善有錢仔左膠
呢啲人內心根本無咩大愛價值
有既只係扮好人

長住果班奶到發發聲 人民幣真香 知同唔知都冇分別

加拿大人vote him out la

中央唔批評加拿大比港人既移民計劃
係咪中間有啲古怪

孟公主好快放監

當年納粹將猶太人送入集中營屠殺時
很多人都不相信猶太人會被屠殺

因為未出?淨係得work permit

又諗起佢對住鏡頭靜撚咗成分鐘諗唔到嘢講嗰單柒嘢，點解會有人選舉做一國之首

過去打國際線
香港計劃去嘅會好快有票權

咁你邊度都唔洗去

BLM就即刻衝出黎

全靠老豆咋

奶油仔比件支那肥佬嚇親

Dickless Trudeau

黃店賺港共錢就要批鬥
國家賺支共錢就好嬲好嬲之後冇事

連登仔啲選擇失明又返發

下低啲留言

識英雄重英雄

係美國民主黨以為, 侵侵定性"種族滅絕".
無咩大問題.

定性"種族滅絕",等於納粹黨同緬甸係無咩灣轉.
除非想開片.
正路你仲有經濟在這個國家.
都唔會咁快定性"種族滅絕".

侵侵定性"種族滅絕".落左民主黨咀咒.
其實幾毒.

其實而家定左性種族滅絕都可以唔開片繼續同中國做生意
可以做既事好有限

咁應該叫咩先
睇下你有冇好建議囉

有bno真係去英國好，Chinada奶共奶撚到

真, 唔會去一定
要去去英國, 去唔到英國去台灣

佢哋有啲以為亞洲即係中國

維吾爾族人口年年增加點「種族滅絕」

加拿大土著就真係滅絕啦

民主黨自己都同意 擺明為轉移視線

北美白人 將原住民滅族
就真係名符其實的種族滅絕

Boris Johnson 好唔妥Donald Trump架喎

移民加拿大，可以係去改變加拿大，又得咗。

做一世咩 過兩年落台啦屌佢老味閪

又有5毛出來. 拿D咸豐年代,
人殺人唔係大罪時代比較.
當年中國歷殺人民唔知幾多.
而且現在美國本原住民有好多資助.同土地賠償.
中共有無賠償番新彊,西藏,...
香港幫中共咁多,有給香港人利益.(佞香港人利益就有.)
中共食碗底反碗面.
今時今日有良知香港人, 都唔會去捐錢幫中共.

其實依家china joe ,
應該想取消呢個"種族滅絕"去定義中共.
因為經濟學人出晒聲. 但呢野係易放難收.

仲有依照經濟學人, 納粹德軍都唔係種族滅絕.
好多人都係鎖在集中營.
同新彊一九樣.

Economists =中共學人=tankies

香港仲司法獨立啦

早個排話英國無制裁d狗官及其子女
話人地係日落國
呢加又變返做祖國

禁室培慾咯

咁講法，即係喺加拿大嘅香港人有危險
當地嘅朋友要團結一致預防粉紅

見過e到d tg group叫人少講政治同埋預左藍絲入group啦。
而家都移民lor，仲同你理e d雞毛蒜皮政治野咩。
黃藍是政見，移民大過天呀。

咁唔代表英國唔反中，你睇下近期邊個國家對中国最惡

拜登仲衰話係文化唔同

加拿大召開緊急會議
主題係想叫你過去

原來人權只係文化嚟㗎啫
又學到野啦
progressivism果然係博大精深

勝利球迷

知個D都以為唔會有燒到自己既一日

Alberta同Saskatchewan好快同美國内陸自組聯盟國

自己residential school first Nation 又喊晒口
又話女權乜乜乜
一講到中共就即刻封嘴
收皮

定你老母性阿

加拿大以前就係咁對d 原住民，捉晒原住民細路去幾百公里遠嘅教會學校讀書唔俾返屋企，唔俾佢地講自己嘅語言，逼佢地信神，話係幫佢地融入窩~
好多原住民細路響寄宿學校仲要俾d 神父老師強姦，男仔女仔都係。
杜魯多唔敢亂用種族滅絕好可能就係怕回力鏢，保守黨個2打6 黨領(仲係未記得佢叫咩名) 真係咩都唔識on 9 9 噏得就噏，除非佢唔想執政啦。

又有5毛出來. 拿D咸豐年代,
人殺人唔係大罪時代比較.
當年中國歷代殺人民唔知幾多.
而且現在美國/加拿大本土原住民有好多資助.同土地賠償.
中共有無賠償番新彊,西藏,...
香港幫中共咁多,有給香港人利益.(食香港人利益就有.)
中共食碗底反碗面.
今時今日有良知香港人, 都唔會去捐錢幫中共.

加拿大有D地方每年, 都攪多種族活動攤位.
又有表演. 加拿大現在成日都宣傳多種族和諧.
點似得中共咁,強迫單一語言教學.
唔可以慶祝其他國家既節日.
霸權主義.成日講雙WIN,最終米要中共WIN兩次.

佢好過拜登。起碼係民選

拜登好明顯係on9仔俾人造票推左上去

果陣都係杜魯多揸旗
唔明班廢白 點解仲要投佢果仔

咸豐年？ 最後一間Residential school 係1996年先關閉，即係加拿大玩種族滅絕(新定義) 玩到1996年， D 原住民細路好多都仲生勾勾要政府賠償。
你唔識加拿大野就摺埋啦~

就係杜魯多個老豆睇唔過眼加拿大玩種族滅絕，所以先整左個Charter of Rights and Freedoms 出黎，其中有話加拿大玩種族滅絕係犯法，D 原住民Residential School 先會不停關閉。
你唔識加拿野就唔該摺埋啦~

Culturally There Were Different Norms

自己中共PK 就唔理. 只係識鬧人PK.
即使加拿大PK,加拿大歷史仲係書上,唔係你點會知.

相反中共國內有無講割中共土地給俄國.
為左中共政權放棄國家利益.
南北韓戰爭個班士兵死亡. 班家屬有無人照顧.
入面有幾多國民黨投降士兵,幾多係中共士兵.
文革有無講給人民聽.今日既國歌作曲者.
死於文革批鬥. 你話全部都係西方大話.

就等於成日話反送中運動,好暴力??
咁死左幾多警察,幾多市民???
六七暴動又死左幾多市民, 發動者仲有獎拿.

中共對過去所有惡行隻字不提.
不反醒自己惡行.只識講人地都PK.
日本都有教科書容許講日本惡行.
你老母仲幫中共食人血饅頭.

5毛block左十世啦
仲曬口水同佢理論

中國係發展中國家，要用發展中國家嘅尺去量，你用已發展國家黎比，梗係唔夠好啦。
中國有好多問題，包括人權問題係有好大嘅改善空間。
民族民權民生，中國呢幾十年算係大大改善左民生，民族民權進展緩慢，但又立左物權法又對少數族裔諸多優惠，呢幾年又積極打黃打貪，都算有交到功課，比起其他發展中國家，例如印度，雖然行民主制度，但貪污倡厥，人命如泥，後生女人直頭唔敢夜晚出街，整體黎講中國算係做得好好多。

加拿大係已發展國家，理應係其他發展中國家嘅榜樣，但加拿大竟然都玩種族滅絕(新定義), 俾人吊爆唔係好應該咩？

加拿大

我只係知人地90年代加拿大大學, 有教原居民文化.
原居民又有交易入讀大學同經濟.
成日講人地種族,link都無條.

中國人權改善,改你老味.香港都可以亂用國安捉人.
(講句野都話國安法,最少坐5年.呢D叫改善.
無改善直接殺Q左佢地)
721利用黑社會打九人. 拉10個人就交差.
831警察可亂Q打人,無任何刑罰.
香港資訊如此發達開放,中共有顧忌都咁做.
何況新彊,...完全唔給外媒入去觀察.
(等於我捉你入用棍打到你殘廢,我唔給人睇話我對你好好.)

中共最喜歡有利益(向世界銀行拿錢或減少排放污染),
就話自發展中國家,所有權借同有權唔減.
無利益就話自己強國.要人聽佢講,唔需跟國際實例.
好似南海海洋公約, 中英聯合聲明.
要同中共做生意, 就唔可以同台灣有關係.
台灣要加入WHO,...就唔可以支持.
成日持強欺弱(南韓安裝道彈防範), 其他國家支台灣入WHO.
中共就話唔同你做生意.
唔夠人拳頭大(美國). 就話人地唔好持強欺弱.
真係極品.

原來你唔信加拿大玩種族滅絕，竟然要link
Here you go~

中國而加響新疆做嘅野，最多就係加拿大以前對原住民咁，好可能仲無加拿咁過份。。畢竟新疆個d係成年人。
好多國家都可以話中國種族滅絕，即使無實質證據，但就係加拿大唔講得，一講人地就會翻佢舊帳。。
保守黨個2打6 就係白痴到爆。。